依兩日輸左10萬,點樣改變心態

唔敢再打開自己account有幾多結餘
愈想追就愈輸得多
唔敢再玩牛熊期

有冇正股係岩依個時候買... ?

買700

借錢再追

喺邊度跌低 就喺邊度企番起身

我都輸好多， 不過我會幻想第時一個月搵10萬， 依家只係輸緊一個月糧姐， 之後就舒服好多

第時姐係幾時

笑撚死 第時

我輸40

有冇覺得舒服d

我就係咁諗
之前愈賭愈大
由細期賭到去近牛熊
本金愈加愈多
最後就輸哂

心態姐， 不用太認真

都岩既，十萬佔人生黎講都唔係咩大數目

賭

共勉之，一齊重新上路啦

點解連登開post話輸錢嘅人永遠都唔會貼倉

玩得工具預total loss
依家你仲有錢剩= 有賺

當你本金大就咩感覺
平時我加三蚊就赤赤痛，但輸幾萬都面不改容

工具既原意係買少少用黎幫正股對沖
你班友就當正股咁玩
多多都唔夠輸啦

有同感

本多終勝

輸多50萬

普遍人嘅人生好似大概搵2000萬 唔知邊本書講

再輸多十萬，就一切舒服晒

輸多十萬，你就調整左心態去輸左廿萬度

可能係贏返十萬